沒有杜魯門70年前阻住麥克阿瑟核平山東就沒有新中國

舊中國 表示好嬲好嬲

沒有日本仔90年前入侵令國共聯手就沒有新中國

多謝日清